放天水圍有蓋車位

賣左車換車，放半年至一年，留tg

其實咁都要揸車 為乜
個車位咁大變數 又要抽又要讓